有市民唱K到關門一刻 有麻雀館負責人指措施倉促不合理

政府公布卡拉OK、麻雀館及夜總會，傍晚6時起要暫停營業，為期14日。

有市民在卡拉OK唱到關門前一刻，表示不擔心受感染。亦有市民認為政府的措施來得太遲。

有麻雀館負責人批評，政府沒有事前通知，措施突然生效，業界無時間準備，很不合理，要求政府抗疫基金提供支援。

開始日日都有還押幾個月手足上庭，入嚟睇下可以點做

推
想要抗爭型立法會議員？投票啦！

畀2020年立法會選舉候選人嘅「五大訴求」

有名你叫港豬唔係講笑o架

[理論]如何借藍絲五毛去擴大我哋嘅勢力